## Do_it 도전! 안드로이드 Kotlin 미션 (2/30)

위, 아래, 중앙의 공간을 차지하는 전형적인 화면 구성하기
화면의 위쪽과 아래쪽에 가로로 긴 모양의 버튼을 배치하고 비어있는 가운데 공간에 또 다른 버튼을 배치해 보세요.

난이도 : 중

1. 제약 레이아웃을 사용해 화면을 구성힌디.
2. 화면의 위쪽에 버튼을 추가하고 가로 방향으로 꽉 차도록 만든다.
3. 화면의 아래쪽에 버튼을 추가하고 가로 방향으로 꽉 차도록 만든다.
4. 화면의 가운데에 버튼을 추가하고 위쪽 버튼과 아래쪽 버튼 사이의 중앙 공간을 꽉 채우도록 만든다.

※ 참고할 점 ※

* 상단 버튼은 위쪽과 좌, 우의 연결점을 부모 레이아웃과 연결한다.
* 하단 버튼은 아래쪽과 좌, 우의 연결점을 부모 레이아웃과 연결한다.
* 가운데 버튼의 위쪽 연결점은 상단 버튼의 아래쪽 연결점과 연결한다.
* 가운데 버튼의 아래쪽 연결점은 하단 버튼의 위쪽 연결점과 연결한다.